msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: placeMarkers-10.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@groups.io\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-04 11:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-04 12:20+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: NVDASimplified Chinese team All volunteers <Copyright (C) "
"2010-2019>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: .\n"

#. Translators: label of a dialog presented when installing this addon and placeMarkersBackup is found.
msgid ""
"Your configuration folder for NVDA contains files that seem to be derived "
"from a previous version of this add-on. Do you want to update it?"
msgstr "您的 NVDA 配置文件夹包含的文件来自此插件的先前版本。您要更新吗？"

#. Translators: title of a dialog presented when installing this addon and placeMarkersBackup is found.
msgid "Install or update add-on"
msgstr "安装或升级插件"

#. Translators: message presented when a string of text has been copied to the clipboard.
#, python-format
msgid "%s copied to clipboard"
msgstr "%s 已复制到剪贴板"

#. Translators: The title of the Specific Search dialog.
msgid "Specific search"
msgstr "特定搜索"

#. Translators: The label of a combo box in the Specific Search dialog.
msgid "Sa&ved texts"
msgstr "保存的文本(&S)"

#. Translators: A label for a chekbox in the Specific search dialog.
msgid "&Remove from history"
msgstr "从历史记录中删除(&D)"

#. Translators: The label of an edit box in the Specific Search dialog.
msgid "&Text to search:"
msgstr "要搜索的文本(&T)："

#. Translators: A label for a chekbox in the Specific search dialog.
msgid "&Add to history"
msgstr "添加到历史记录(&A)"

#. Translators: Label for a set of radio buttons in the Specific search dialog.
msgid "Action on s&earch"
msgstr "选择一个希望执行的动作"

#. Translators: An action in the Search group of the Specific search dialog.
msgid "Search &next"
msgstr "搜索&下一个"

#. Translators: An action in the Search group of the Specific search dialog.
msgid "Search &previous"
msgstr "搜索上一个(&P)"

#. Translators: An action in the Search group of the Specific search dialog.
msgid "&Don't search"
msgstr "不执行搜索(&D)"

#. Translators: Message presented when place markers have been copied.
msgid "Place markers copied"
msgstr "位置标记已备份"

#. Translators: label of error dialog shown when cannot copy placeMarkers folder.
msgid "Folder not copied"
msgstr "文件夹未备份"

#. Translators: title of error dialog shown when cannot copy placeMarkers folder.
msgid "Copy Error"
msgstr "复制错误"

#. Translators: Message presented when place markers have been restored.
msgid "Place markers restored"
msgstr "位置标记已恢复"

#. Translators: The title of the Notes dialog.
msgid "Notes"
msgstr "书签"

#. Translators: The label of a list box in the Notes dialog.
msgid "&Bookmarks"
msgstr "书签(&B)"

#. Translators: The label of an edit box in the Notes dialog.
msgid "Not&e:"
msgstr "注释(&E):"

#. Translators: The label for a button in the Notes dialog.
msgid "&Save note"
msgstr "保存注释(&S)"

#. Translators: The label for a button in the Notes dialog.
msgid "&Delete..."
msgstr "删除(&D)..."

#. Translators: The confirmation prompt displayed when the user requests to delete a bookmark.
msgid ""
"This bookmark will be permanently deleted. This action cannot be undone."
msgstr "此书签将被永久删除，该操作无法撤消。"

#. Translators: The message presented when all bookmarks have been deleted from the Notes dialog.
#. Translators: message presented when the current document doesn't contain bookmarks.
msgid "No bookmarks"
msgstr "没有书签"

#. Translators: The title of the warning dialog when all bookmarks have been deleted.
msgid "Bookmarks deleted"
msgstr "书签已删除"

#. Translators: The title of the Copy dialog.
msgid "Copy place markers"
msgstr "备份位置标记"

#. Translators: An informational message displayed in the Copy dialog.
msgid "Select a folder to save a backup of your current place markers."
msgstr "选择一个文件夹用来保存当前位置标记的备份。"

#. Translators: The label of a grouping with controls to select the destination directory in the Copy dialog.
msgid "directory for backup:"
msgstr "备份目录："

#. Translators: The title of the dialog to browse for the destination directory when copying place markers.
msgid "Select directory to copy"
msgstr "选择要备份到的目录"

#. Translators: The title of the Restore dialog.
msgid "Restore place markers"
msgstr "恢复位置标记"

#. Translators: An informational message displayed in the Restore dialog.
msgid ""
"Select a folder to restore a backup of your previous copied place markers."
msgstr "选择一个包含先前备份的目录"

#. Translators: The label of a grouping with controls to select the destination directory in Restore dialog.
msgid "directory containing backup:"
msgstr "包含备份的目录："

#. Translators: The title of the dialog to browse for the destination directory when restoring place markers.
msgid "Select directory to restore"
msgstr "选择要恢复的目录"

#. Translators: the name of addon submenu.
msgid "P&lace markers"
msgstr "位置标记(&L)"

#. Translators: the tooltip text for addon submenu.
msgid "Bookmarks and Search menu"
msgstr "书签和搜索菜单"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "&Specific search folder"
msgstr "特定搜索文件夹(&S)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Opens the specific search folder"
msgstr "打开特定搜索文件夹"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "&Bookmarks folder"
msgstr "书签文件夹(&B)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Opens the bookmarks folder"
msgstr "打开书签文件夹"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "&Copy placeMarkers folder..."
msgstr "备份位置标记(&C)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Backup of place markers"
msgstr "备份位置标记"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "R&estore place markers..."
msgstr "恢复位置标记(&R)..."

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Restore previously saved place markers"
msgstr "恢复上次保存的位置标记"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Opens the specific search folder."
msgstr "打开特定搜索文件夹。"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Opens the bookmarks folder."
msgstr "打开书签文件夹。"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
#, python-format
msgid "Activates the Copy dialog of %s."
msgstr "打开备份 %s 对话框"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
#, python-format
msgid "Activates the Restore dialog of %s."
msgstr "打开恢复 %s 对话框"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid ""
"finds a text string from the current cursor position for a specific document."
msgstr "从特定文档的当前光标位置查找文本"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid ""
"finds the next occurrence of the last text searched for any specific "
"document."
msgstr "从光标所在位置处查找下一个匹配项。"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid ""
"finds the previous occurrence of the last text searched for any specific "
"document."
msgstr "从光标所在位置处查找上一个匹配项。"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Show the Notes dialog for a specific document."
msgstr "显示特定文档的书签对话框。"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Saves the current position as a bookmark."
msgstr "保存当前位置为书签。"

#. Translators: message presented when a position is saved as a bookmark.
#, python-format
msgid "Saved position at character %d"
msgstr "在字符%d处保存位置"

#. Translators: message presented when a bookmark cannot be saved.
msgid "Cannot save bookmark"
msgstr "不能保存为书签"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Deletes the current bookmark."
msgstr "删除当前的书签。"

#. Translators: message presented when the current document has bookmarks, but none is selected.
msgid "No bookmark selected"
msgstr "未选择书签"

#. Translators: message presented when a bookmark is deleted.
msgid "Bookmark deleted"
msgstr "书签已删除"

#. Translators: message presented when cannot delete a bookmark.
msgid "Cannot delete bookmark"
msgstr "不能删除书签"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Moves to the next bookmark."
msgstr "移至下一个书签。"

#. Translators: message presented when trying to select a bookmark, but none is found.
msgid "No bookmarks found"
msgstr "未找到书签"

#. Translators: message presented when a bookmark is selected.
#, python-format
msgid "Position: character %d"
msgstr "位置：字符%d"

#. Translators: message presented when the next bookmark is not found.
msgid "Next bookmark not found"
msgstr "未找到下一个书签"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Moves to the previous bookmark."
msgstr "移至上一个书签。"

#. Translators: message presented when the previous bookmark is not found.
msgid "Previous bookmark not found"
msgstr "未找到上一个书签"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Shows the name of the current file for place markers in browse mode."
msgstr "在浏览模式下显示当前位置标记的文件名。"

#. Translators: Presented when the current document has positional bookmarks.
msgid "Has bookmarks."
msgstr "有书签。"

#. Translators: Presented when the current document has specific search.
msgid "Has text for specific search."
msgstr "具有用于特定搜索的文本。"

#. Translators: Presented when the current document has a temporary bookmark.
msgid "Has temporary bookmark."
msgstr "有临时书签。"

#. Translators: Title for a message presented when the file name for place markers is shown in browse mode.
#, python-format
msgid "%s file"
msgstr "%s文件"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Saves the current position as a temporary bookmark."
msgstr "将当前位置保存为临时书签。"

#. Translators: Message presented when a temporary bookmark is saved.
#, python-format
msgid "Saved temporary bookmark at position %d"
msgstr "在当前位置保存临时书签%d"

#. Translators: Message presented in input help mode.
msgid "Moves to the temporary bookmark for the current document."
msgstr "移至当前文档的临时书签。"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
msgid "Place markers"
msgstr "位置标记"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
msgid "Add-on for setting place markers on specific virtual documents"
msgstr "一个在特定虚拟文档中设置位置标记的插件"

#~ msgid "Cannot copy file name for place markers"
#~ msgstr "无法拷贝位置标记对应的文件名"

#~ msgid "Place markers file name copied to clipboard"
#~ msgstr "位置标记文件名以拷贝到剪贴板"

#~ msgid "Bookmark cannot be saved"
#~ msgstr "书签未能保存"

#~ msgid "Bookmark cannot be deleted"
#~ msgstr "书签无法删除"

#~ msgid "Cannot find any bookmarks"
#~ msgstr "无法找到任何书签"
